我係gay 識到另一半 但想分手

我本身打字語氣都比較小女人 所以啲網友都以為我係個小女生
後來識咗個網上比較charm嘅網友 佢都當咗我係女仔
我地就好似普通情人咁 慢慢熟悉大家 曖昧 到佢表白 我地就一齊左
呢個係我初戀 我成日都好無自信 一直係佢令我對自己希返信心 成為一個better me
我成日問佢 你到底鍾意我啲咩 佢都會話：鍾意你夠傻豬❤️
去到三個月個陣佢開始撩我sexchat send jerjer圖俾我 我都忍唔住呃佢send返啲妹妹圖俾佢 就係咁維持咗一年
宜家一齊咗一年到 我琴日打算同佢坦白 我就話我希嘢瞞住佢 佢話唔介意佢愛我嘅一切 我就話我係男人 點知佢同我講佢係女人....
我真係接受唔到我一直同緊女人拍拖 sorry本人有啲厭女症 我覺得女人好dirty 我究竟可以點 我仲好鍾意佢

感建分

樓主以為用左我ac 但其實用左自己ac
好柒

up乜撚

你發啥癲呢

點算 我好愛佢 但我接受唔到女人

強奸他

點解gay會有妹妹
你係咪自宮左

我身體結構係點關你咩事

Ok

已閱
我係咪應該笑

呢PART好亂

>去到三個月個陣佢開始撩我sexchat send jerjer圖俾我 我都忍唔住呃佢send返啲妹妹圖俾佢 就係咁維持咗一年
宜家一齊咗一年到 我琴日打算同佢坦白 我就話我希嘢瞞住佢 佢話唔介意佢愛我嘅一切 我就話我係男人 點知佢同我講佢係女人....<

你閱讀障礙

樓主妓女

當gay遇見TB
啱嗮啦

人地可以接受到你係男人，你就接受唔到佢係女人。 你個gay佬真係以為可以搵到正常男人?
正常男人係唔會鐘意gay佬咖

樓上禮志系列死了

禮志死了

Bb sorry 牙 ><“

望真d原來係我誤會左
我向你道歉

你痴乜能線

男扮女遇著女扮男，
大話精一家親。
抵死。

你唔係女人咩做乜扮gay